呢排疫情比屋企人搞到好想搬出去自己住

日日都煩住唒，之前都好地地，依家喺屋企老母成日都唔係無啦啦叫你做乜做乜就係嚟屌下你

最慘係又開始WFH大家屈唒喺客廳成日嘈

有一刻衝動馬上執嘢搬出去住有冇人屋企都係咁

絲打同我一齊搬好無

我bb嚟

你代替月亮懲罰我啦 大力啲

不了自己住就得

你住你間房我住我間房 咁咪自己住囉

屋企細人多係好撚煩
我老豆仲要深藍日日大大聲屌咩黃絲
個電話又播埋啲大陸野較到勁大聲
以前賭馬就會出去比我靜下
依家賭馬都係屋企賭
電視+電話+收音機
仲要較最大聲嘈到好似旺角咁
真係唔知幾時比佢嘈到痴線

廢老係唔可以太得閒

我都有同感，本身同屋企人都面左左，依家多左時間係屋企都唔自在，寧願返公司做下野

之前大家都可以成日出街冇咁多磨擦
DLLM疫情開始左之後街又冇乜點出，
一係你出咗去之後佢又話你成日出去

呢個真，好想快啲可以正常翻工出街玩

我屋企有件深藍廢老成日周鳩圍去 屌 嗰日同我講冇嘢做搭車2蚊去咗亞博 仲話嗰度canteen野食平。。。。。個口罩又圈喺個眼鏡度就算 仲大大聲話人多我會戴返㗎啦但佢到而家都未中 同佢住係

你估疫情下我好想出去咩
再留係到真係驚打鳩佢
日日講ON9野 咩中國晶片 咩BNO垃圾
你屌佢又話你比人洗腦
屌你電話都我教你用
依家睇完東方日報變科技專家???
真係好撚難頂

cls 去亞博食嘢 睇嚟佢想中武肺多啲

Same here

我係屌撚到個老豆老母聲都唔撚敢聲

你都試下反手４５度角咁屌撚死佢地

無錢點搬

可能中左未發出嚟姐

我都想搬
原因係我老豆好撚污糟

呢啲一係趕佢走

身同感受 早啲開冷氣都話晒電 屌你老母正垃圾

屌 返黎又唔洗手 叫佢洗又求其洗
衫又唔換 明知係疫區都可以咁鬆懈
勁想搬

都叫做有啲勢藝
好過件廢老本身冇生活重心，會瘋狂揾你黎借力

同意 我都同屋企人吵咗大鑊
搬咗出嚟住舒服好多
雖然駛費大咗 但都覺得值嘅

相處好 同住難 負擔得起嘅搵地方搬啦